電腦重裝過都係有問題

求各位連登it 大神幫助 本身因為就黎讀大學 想買部好少少既desktop 唸住一邊打機 一邊for u life 咁岩有fd 對電腦呢方面有啲認識 而且話出面賣啲零件都貴左一兩百 所以就打算叫佢幫我買 下面係部新電腦既spec 望落正正常常就係唔知邊度出問題

個fd 裝嗰陣好似已經話個風扇好係安裝上既問題 都有講到ssd應該買另外一個既更好既 本人電腦白癡就唔方便阻頭阻勢
問題係 頭幾日用都冇咩事 頂多都係模擬器掛一晚 自問本人都算愛錫電腦 唔會亂裝嘢or 亂整嗰type 但係唔知咩料 有時部電腦無端端卡住好L慢 入任務管理員睇 C drive 閱讀率去到100%chur 衡晒 但係又唔多覺係應用程式問題
第一次我嗰fd 過左黎整 之後佢都唔係好知咩事 過黎同我講話可能ssd有問題就走左
之後有日用用下部電腦直程shut down左 開機永遠卡住係「自動修復無法修復你的電腦」試過疑難排解個邊個個option 都整唔返
第二次我個fd過黎整 之後佢都唔知咩料 唔識整 然後就將部電腦連埋啲資料鏟走晒 重裝多次
直到今日 部電腦都用得好好地 無啦啦又突然shut down 左 重開機卡住係windows 轉圈圈個畫面好q 耐 以為佢入到點知又同我卡住係同一個位 等左好耐登入到即刻打算check 下電腦咩料 malbyteware 仲scan嗰陣部電腦又又又又又shut down 左 呢次直程卡死係bios 個畫面上面 但係點按delete 制都入唔到bios 個畫面 無論做咩都郁唔到
請問下各位大神我係咪比fd fake9左 我而家應該點算好

聽到都心up 幫推一下 希望樓主解決到問題

thanks自問都好錫住啲嘢黎用 唔想懷疑個fd但係真係一而再再而三自問都好絕望

需然錫住啲嘢黎用係岩既態度
不過裝機裝得好,有好既開始先最緊要
想問下樓主係買哂散件叫fd幫手砌埋?

同埋想問埋樓主大約係邊到買番黎成套?

建議下次裝機費小小出埋 有咩事鋪頭幫你死掂佢
岩你錫機既心態多d

係啊 直程係佢幫我用員工價買埋散件砌埋 係金雞廣場買散件翻黎的 好似係jumbo
真啊 而家好後悔個fd 裝

不如影卡住bios個畫面嚟

想同巴打你分享個小小電腦upgrade故事
小弟當年無budget又想玩game有高d fps
問左所謂"咁岩有fd 對電腦呢方面有啲認識"既fd
佢推薦左位it specialist既長輩比我問意見
我好認真番屋企拎條list比佢睇
佢竟然話我張當時6代i5 cpu 加左7千8千顯示卡就可以無問題任玩
當時有句說話: gpu入面有張好似你理解成cpu既野 負責運算 就ok架啦
哇 diu 我換左張當年$3700既1070ti都已經botteneck到死 好彩無聽"fd"鳩up
總結:好多事都係要聽番professional既人比"意見"你 聽完之後自己都要再三核實下好啲

而家變左瘋狂轉圈圈了 等左at least 5 mins

我以後會睇住黎架啦 多謝手足分享經驗

故事教訓你，信FD不如信自己

隨便google下 國慶坊d 料就應該無問題既 當然除jumbo貼紙水貨溝代理貨啦

真啊 寧願俾多百幾蚊叫人裝機check 埋個list 有咩問題都好過搵所謂識少少電腦既fd

睇黎應該係fd 砌機有問題 過幾日拎過去睇係出咩事先

似ram

似係隻su650 問題....

adata 480gb su650 is dying,take it to distributor
or buy other ssd

呢度有post話amd boot機load入windows耐啲

換隻m.2ssd啦

做你個frd真係慘
你想慳錢搵鳩佢笨柒
宜家仲怪鳩佢

問人借ram借ssd 逐樣換逐樣試啦
Ssd 壞機會大，下次唔好買adata la

下我覺得你個Frd都唔算水你啦 除左adata之外 d料都唔差
睇落似隻ssd有事啦

係, 張list 好過出面水魚list 好多
做你個FD 好慘

呢期win10 更新伏伏地
不過都認同係adata 問題多
你仲要又ram 又ssd 都係

揾fd 借其他牌子試下啦

Adata no data
除非你揾白汁油耳買